北京廣泛地區落冰雹 貌似冠狀病毒

Kung Flu

六月飛霜都唔夠 要飛雹

小鳳姐又要忙la

天滅中共

六月飛雹

天滅中共，全黨死清光

十災

Fc左未。

個天都話你知covid19 make in china

六月飛霜

以前讀歷史以為天降異象係鳩吹

無事啦
整下個風水陣 作下法
落冰雹少少野搞撚店啦

YouTube 大把片

餐廳可以執返去做凍飲🥤

回家

Feel到個天真係好嬲好嬲

老實講 落完冰又點
共產黨收皮未？
中国收皮未？
未呀嘛 當新聞睇咪算囉

使x理班P牌
佢地永遠唔使fc 講句中共唔好就話假新聞

真係好撚似

呢d都可以拎黎打J
等中共收皮先開心都唔遲啦

冇事既, 信政府唔怕

個天都驚班支那人唔死 特登整到啲冰起角

做耶撚了

其實支那上年六月都有落雹 根本好common

冰雹夏天有好正常 樓上

diu 梨 老老味on99

喺支那冇嘢係冇可能
=好正常

屌你

呢單嘢好似係早排

上帝辱華

聖經十災難

以前都唔信天有眼報應之類，近日d天災真係多到你唔信

25k fat fat 啦，仲唔狗衝？

我都以為鳩吹
點知真係有

落完冰=化水，沖死中共，五德終始說

講笑，靠自己啦

成年都冇休息過

天津都有

尋釁滋事

我上年就係好似而家咁多巴打咁開心咗一陣
之後個news有解釋係常見

個個笑得哀傷

而家咪當新聞睇緊囉

做咩姐你

有國安法 告D冰雹

推!!好撚癲

就算啲冰掟死一千幾百個中共都穩如泰山

相信党 唔驚

Twitter 要人

搵到5月

6月未有

無事既，出咗事再算。

而且落雹唔落雨咪仲衰

六月飛霜 對奶細得誇張...

白痴
天祐中国呀而家
泛濫嘛
變曬冰咪冇事

冇曬事啦
又贏

假新聞 無可能嘅事
天朝日日都風和日麗嫁

你是咪全職連登

冇人中？

Agger 開心完繼續革佢老母命

要擔鐵遮先出到街

打完飛機好瞓

聽朝要返工返學

你睇吓上下 個個好似天滅中共 望天打卦咁款

頭先見到都想講

lm

就算唔邪
上過歷史堂都知亡國之兆出曬黎

有重大寃情

六月飛雹 個個笑得哀傷

呢d睇完就算
唔好推上熱門

真係天滅中共，咩天災都出齊

凍飲唔洗加兩蚊

個天又撚小支支

天災人禍乜都出哂黎
疫症蟲禍水災家下重要落埋冰

冰雹傳肺炎呢個有創意

嬲咪整2個10級地震係北京上海囉

其實近年都年年冰雹

六月飛霜 個個笑得哀傷
誰又會鑑定誰正常 不知替哪個著想
欲求未滿 剩下砒霜 當菜汁分享
猶如吞仙丹上月亮 誰有膽設想這世間下場

夏天都有冰雹

可唔可以直接帶埋病毒

唔好俾佢停

啲車玻璃咁都唔爛嘅

年年都呢個時間有冰雹 年年都冇事 今年點會有事 下年都唔會啦 未來更加唔會

咁睇個天打下飛機得唔得？又唔係睇完唔抗爭，你喺度照咩肺。

同出埃及記嗰個十災真係似到無倫喎。
又洪又蝗又雹又疫災，自High都要比你屌？？又唔係唔做野。

見到個形狀都想嘔

十災黎啦，之前日食計埋話唔定算夜災添。

天怒人怨

六月飛霜

冰雹，水災，蝗蟲，武漢肺炎，印中邊境，華為５Ｇ，孟晚舟，台灣問題，南海問題，貿易協議，國安法，多國圍攻等．．．

駁唔到

加多下地震就perfect

重有火山，地震，香港雙彩虹，日蝕，BLM
2020年上半咩料

天滅支共後要班奶共藝狗直播食屎

没事儿没事儿
还有党

北京成個空氣都充斥住武漢肺炎病毒

天降jackpot
凍飲加冰唔駛錢

又中一個,,痴撚線

中共啲大官喺晒冷氣房暖氣房嘆緊世界，乜事都無。

天滅中國人就有，天滅中共真係發夢先有

而家第幾災？

當 未慣靜默靜得聽到心跳竟加倍緊張

未信自在在於天生天養 難以弱勝強 殺入戰場
最終 習慣為著獵取一身盔甲竟不怕損傷
為了夢幻日子得到保障 用惡夢結賬
烏托邦 販賣血汗變棟樑
(誰被誰越抬越上)
烏托邦 那獵物也是獵人 踏破了樹林
浮在半空寄生貨櫃箱

誰明白這異象
六月飛霜 個個笑得哀傷
誰又會鑑定誰正常 不知替哪個著想
欲求未滿 剩下砒霜 當菜汁分享
猶如吞仙丹上月亮 誰有膽設想這世間下場

當 習慣附和大家講的真理都得到獎賞
未慣十字路口挑選方向 離隊要膽量 拒絕跳牆
一輩子 血汗注入拍賣場
(誰被誰越抬越上)
一輩子 價值像泡沫上揚 誓與天較量
埋下理想栽種幻想

誰明白這異象
六月飛霜 個個笑得哀傷
誰又會鑑定誰正常 不知替哪個著想
欲求未滿 剩下砒霜 當菜汁分享
猶如吞仙丹上月亮 誰有膽設想這世間下場

即使你跟我比鬥已極平常
囂張得敢與天格鬥 才是榜樣
開天闢地之歌 轟轟烈烈 大合唱
如何憑人力綑綁一剎夕陽
如何憑財力去扭轉天亮 請拍掌

習慣了這異象 誰又在叫嚷
六月飛霜 世界怪得誇張
誰又去決定誰正常 不知哪個有異想
未曾盡興 剩下砒霜 當配方分享
誰來斗膽講仙丹會斷腸 誰有膽去相信過激立場
人人一把口一百種真相 誰說得漂亮

最可笑的 喊亦正常
最悲壯的 笑亦正常
哪一個可 發育正常

我個死左十幾年既婆婆同我講過
如果個天落冰雹 就代表當個地區會開始行衰運
不過都係迷信黎啫！唯物論既共產主義係唔信呢d野既！

放心, 今次總加速師習帝面對"新10災". 佢俾現代摩西的回答就係殺撚哂全部香港人, 然後核平香港

六月飛霜已成禁詞

借個位plz
［抗暴之戰] [see you in the street] 七一維園見！

其實每年支那都有好多奇怪天氣
真係見怪不怪
有地震洪水旱災再同我講
訓先

十災第四災—雹災

收皮未

要告梗係告上帝用冰雹危害中國安全啦

ppppp

最後梗係唔少得⋯⋯

殺頭生之災啦

病毒形狀嘅冰雹都係第一次見

下半年實仲誇張

香港人，坐穩啦

似到咁

多難興邦！ 沒什麼！
繼續興！興多啲！

夏天落雹其實好正常
唔理lu 當佢天降異象

咁大舊

亡國先兆

以前captv真係好正

死左好人先
btw祝福中國

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

相信黨

幾時到習大大之死

以小弟之愚見

天降冰雹為大吉之兆

此話何解呢

適逢中美貿易大戰，中國經濟元氣大傷，國庫已經空空如也。

以水為財，大水為大財，洪水如猛獸為發大財

可惜三峽大霸切斷了中國的龍筋 水不到 不為財

於是轉個形式，昇華變成冰雹。

除左長江流域一帶可以發大財外，全中國包括核心地帶都可發大財

昏君禍國，覆亡凶兆。

夕爺搞咩 唔岩音

以前讀中史睇史記心諗「屌你老味吹大啲不如」

原來真係有怪錯司馬遷

天都幫印度佬報仇

CLS

三峽水加2蚊轉凍飲

一孩政策=含家產

諗起瑪奇冰矛

最後一災滅族都有份雖然唔會發生

林夕早已回塘了

屌你一孩政策然後殺頭生

點解可以咁高掉落黎都唔碎

其實每年都有定淨係今年先咁異常

主要人物死左未

我讀個陣都諗自然現象姐古代人咁迷信
估唔到真係唔到你唔信

六月飛扑

慣㗎啦 佢哋洗驚

制裁名單

上帝花式降災

支那日常啦
呢啲係香港最多當黃雨程度咁嚴重

美國佬做既

唔係鳩吹
明朝滅亡同冰河時期=天然異象有關

成日搞啲怪力亂神嘢，連登就囄變成大紀元2.0

好多連登仔ff緊天降異象=天滅中共
自己碌吓

新型凍飲

其實加拿大成日都夏天落雹，一個夏天起碼兩三次， 見怪不怪

推

講吓又打J
唔講又話冇人提

想佢大限快點到

邊間教會

無事兒 好正常丫 有14億人在 不怕怕

唔撚想知呀
總之中國或成最大贏家啦

天譴

所多瑪俄麼拉

冇用 一命二運三風水
亡國之命 大凶之運
風水點好都死

差一個就完成預言
明既會明

加拿大北緯幾多

十災降到第幾災？

多倫多都係北過北京少少姐， 夏天都係接近30℃

6月飛霜世界怪得誇張

呢個係joy

corona made in china

屌有無咁恐怖

都幾撚邪

明朝
流氓皇帝

共国

痴撚線 咁大粒

精神勝利法

上天對中共既恩賜

Wfc

真定假
話曬都六月

係唔係上次三月個單野黎咋, 呢D相 第一次見係三月尾, 之後成日俾人連登>公海>連登....

咁都有得打飛機？

最後果句唔洗講
有冇都出啦屌佢老母

噤錯咗

又贏

北京年年六月落雹，即係連個天都話蚑共仆街

記得上年6月左右都有落, 果時咁岩抗爭開始, 果時又打哂飛機又係話6月飛霜, 等天收之類

單春無啦無啦
要俾人封殺啦

某國氣象專家：冰雹可能來自三文魚

睇嚟個天會被控㒹覆國家政權罪了

冰雹唔係通常都圓形咩?
點先會武漢病毒咁?

吹大d

師兄係北京？

真係好似

消暑，沒事儿

冇落冰雹呀
真係成粒病毒嚟